發覺上微博仲開心過上連登

煽動d小粉紅加速
然後佢哋一呼百應
好撚溫馨

係 又幾乎唔會有相反意見嘅人咁得閒嚟踩場玩嘢 其實好開心

想睇你ac啲戰績

捧殺撚

仲要佢哋真心睇唔出你啲膠
有啲睇得出嘅會陪你撚啲粉紅

喺連登一早拆穿晒

微博: Blue pills
連登: Red pills

無圖點討論